每日都覺得人生好冇意義

以下開放自由討論

點解

我都覺 日日返份唔鐘意既工為左賺個小小錢
有錢都無時間做自己想做既野
有時諗 如果唔系為錢都唔會返份工
系味有錢人既人生先會有意義 唔洗為錢而返工

創業啦

其實日日都唔知自己做緊乜
淨係想攤係屋企訓
唔知搵錢黎做咩，人生冇目標冇方向
廿幾歲人都仲係咁
唔通我生存嘅意義就係為左搵我嘅人生意義？

係 返工放工 連返工期間都係一個人(無同事)
放假 自己係屋企

個人唔outgoing點樣可以擴闊圈子

冇人生目標 好想出國闖下

你又無膽
而家即刻買張單程機票去外國
玩夠1年先好番香港囉
呢樣又驚果樣又驚 然後又係度怨